是日靚晚餐 老干媽雞絲炒公仔麵

連凍飲33蚊

點夠飽

夠啦

死肥仔

Why外賣

因為唔想堂食

算平啦
我果邊要40幾

靚

炒公真係好撚好食

可惜佢老干媽落得太少,唔係好食得出